第一次自己去,想知而家邊到多人D

係咪已經轉左去尖沙咀？

好多狗 係自己區玩啦